突然又發現自己人生幾失敗

長期都好頹 讀書都冇心機
而家讀緊Asso yr2
成績未去到太差 但唔太好 好似讀唔讀都死咁
返工又係死 乜都唔識 咩技能都冇 最叻返工由細俾人屌到大
身邊嘅人讀書幾差都識唱下歌 運動勁 自己又冇嘢好
社交又冇乜
屋企又窮 加埋啲麻煩嘅家庭問題 又唔太鍾意佢哋
個人又成日都焦慮 長期都失眠 做咩都唔掂
成個人頹晒 唉

加油呀！
讀書係必須，係社會搵工既入場券！
無論幾辛苦都好一定要完成！
關關難過關關過！
心態決定境界，你一啲都唔失敗！
繼續努力💪🏻
支持你！

另一個角度睇你而家都好清楚自己缺乏啲咩 目標清晰自然可以成功

仲有漫漫長路，今日唔知聽日事，肯改變就得

冇錯 所以我先格硬讀 但chur完得個吉有時真係唔知點 好迷惘下 有時又諗自己係咪想讀 但唔讀又死 自己又諗唔到後路 有點頹

你都啱 但唔知點變真係煩惱

我明白呀 因為我都係格硬完成學業！
但捱過左望番轉頭 嗰小小挫折真係好小事！
你一定捱得過架！加油💪🏻
唔好放棄 點都完成埋degree/top up都好！
頹一陣好啦！瞓醒教 重新出發！

同你樣

加油呀 我都係asso 上 U 你回頭睇其實好小事 從容面對

搵個目標，搵錢定要社會地位？
搵個寄託，學嘢、嗜好、做義工之類。
分析下自己有咩技能做到以上嘅嘢，就會搵到條路。加油！

可能依家有好多事都唔如意
不過比啲信心自己，加油

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你講呢D？
一個招牌跌落黎
都中一堆啦！

你既成功定義係咩先？
點樣先算成功
成功包括D咩先？

屋企又窮 加埋啲麻煩嘅家庭問題 又唔太鍾意佢哋

唔可以怪屋企人
佢哋已經比最好你
供書
教學
養大你
所以
加油💪🏻💪🏻
好好賺錢養家
報答父母

唔好將自己唔好個面同人地最好個面比較 每個人都有佢既價值 呢刻你唔發覺唔代表你無

我都係 入咗u之後就變咗地底泥

做人最緊要有目標
後生已經向目標出發已經贏過好多人

加油

話你知 事實係識人好過識字 有啲人好彩 唔識字無學歷都上到位
你又使咩諗咁多
唔讀咪唔好讀囉 學門手藝囉

啱呀！

樓主加油啊！你依家起碼知自己弱點係咩，你可以去改！會唔會睇下有咩讀書方法令自己讀好啲？

同你好多地方都相似 但hang in there 我之前讀hd都好低gpa 但都駁返上ugc
依家都睇多左書增值 雖然拖延症同失眠都冇解決

好多嘢過到自己嗰關就算啦，咁樣會舒服好多，做個平庸嘅人

每日上連登，
見個個ibanker , 醫生， 視光師， 放射師， 月入50k up, 覺得自己係垃圾

借問聲
樓主有女朋友嗎

最重要搵到自己興趣 人生有好多出路
最重要搵到條屬於自己條路

其實你唔失敗呀根本好多人嘅人生就係咁，讀書唔特別叻，又唔係家庭和睦，未發展到人成就，但好多人都生活得好好呀各自加油啦，做普通平凡人都可以好開心

我本來都預會

我俾呢兩樣嘢搞到好困擾

單身中

好心你班學生雞仲讀緊書就咪撚上連登啦
唔怪得成日比人叫兒登

明白呢一代後生仔要掙扎嘅嘢比我地多有緣路過咪留個鼓勵下咁姐，特別係夜媽媽人會變得脆弱d，唔想d小朋友亂諗嘢以為自己無希望

過幾年再同班fresh grad講

唔知 總覺好多人好多方面都比我好

啱 一日未上岸 都會繼續驚
不如chur埋今個sem 一齊加油！

讀咩科?
yr2姐係final yr?
爛gpa唔介意短期升唔返u
畢業後咪出來做下野先諗之後想點
做下文職吸下經又得
當年讀ive有d科要retake我都慚愧左好耐
要問屋企人交retake錢
最後轆過左咪有d好少少文職會請
做做下養得掂自己就慢慢多返自信
不過搵工有點講際遇
畢業唔一定搵到合心水既工
但比無cert好

人們從不缺乏能力 只缺乏決心。之前係唔知邊到睇到呢句嘢 成為左我嘅動力 如果你有決心做好個件事 你一定會搵到方法其實你都清楚自己嘅問題 只係你想唔想去改變
跳出自己嘅comfort zone 加油💪🏻

可以用呢六個字解決所有心理問題

人地比自己付出更多努力先做到專業人士 我自問做唔到佢地咁 接受現實會輕鬆啲

我以為上錯網

絲打同我一年前一模一樣，雖然我好彩升翻u，但我依家嘅狀態同一年前冇分別

頹完可以回復番正能量架姐
正如食完野飽但之後都會肚餓又要食野
而且樓主你好清楚又分析到自己各方面既需要
加油啦 有咩隨時上連登尋找正能量同巴絲們傾訴
加油

毒步依吓引戰幾靚

你得閒見到公園/街邊d阿叔係度睇馬經, 無所事事
有d係做外賣, 普通店員,洗碗 其實都係自給自足咁生活
你接受到將來自己係咁就ok
窮人既夢想就係搵錢, 讀書係相對高機會成功既出路

不嬲